[ 十年氣難平 --\\\\\> ]大哥已經死了，已經不在了！

大哥已經死了，已經不在了！但是，他在我的背上、我的胸膛，和我一起繼續活下去！要挖洞就要一口氣突破天際！ 就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！你們以為我是誰啊，我是西蒙，不是卡米那大哥，我就是我！是挖洞的西蒙啊！！
。
。
。
。
。
。

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你以為我們是誰啊！！！！！！！！！！！！！！

西蒙：十週年喇......你睇下佢幫我地出咩！！！！！！

召集熱血手足吹水開心share

神作十週年......你同我出兩件咁既野

樓主d figure係邊度買？

山口式

賣前一影

咁就十年

西蒙

垃圾山口式
有廠肯出大隻天元未

好耐以前買落，個陣一出即買

手足有冇玩山口？

做乜賣呀！！！？？？

天上的光芒全都是星星

等！同佢鬥長命！
你以為我是誰啊！？

為左哩隻買特別版set裝
結果其他放極都放唔出 哩有一齊放

呢隻好野黎

唔通而家冇人識天元

屌，我都係5年前睇衣套野，去過信和，現時點好難有天元d野買

早幾年未出過上面set 特別版山口，又有千值練
無你地講咁難搵

SR合金個隻而家仲算易搵

以前d 山口、一番賞 而家都好少見街有得賣
我想搵番一番賞

講動畫feel其實真係山口先比到，千值練又係另一個精密感覺

而家都炒到好貴

千值練嗰條仆街死都唔肯出螺旋王
明明已經有咗白模示範都係唔出

另外 有收藏山口天元4種型態同sr天元加鑽
比較可惜係錯過咗千值練嘅天元

sr天元加鑽幾錢入? 我個陣都錯過左到而家都追唔番

雖然十週年，但出隻咁嘅野，我仲諗緊訂唔訂好

我果斷唔訂
隻nx唔講
個鑽仲衰 我拎番山口式個個揸住聽歌/重煲應該仲好平十倍

咁就十年

十年後久唔久 睇到圖 聽到歌 都會起雞皮
湧起一份熱血係心 最後有d拿住拿住 患得患失既感覺

千值練果隻好撚柒，仲炒到咁貴

GIGA

第一次見哩個模 幾正

真fans就要買半眼個隻完全變形啦

見到台仔話特登返左幾個月便利店儲錢買 好癲

好似550，呢啲好可能要去facebook嗰啲二手玩具group收

期待咗好幾年， 一直死都唔肯出， 希望十週年有希望啦

全新係550咁上下
之前都放左套

我前排後追650 呢套咁正都炒唔起

同一年Gainax整死的哥哥仲有佢

頭雕黎講我覺得佢出得最好

DRILL

2013年展

買過一次半眼勇者特急 唔敢再掂呢間廠

我當初玩半眼勇者特急玩到好炆 希望佢唔會

一路都捕住等緊

唔好放棄

想要

天元都冷門 冇天理

呢套係?

頭最好反而係最cheap既山口我覺得

整體造型上色計就sr

sr頭真係比唔到個氣勢

屍姫

漫畫神作 動畫一般般 6/10

其實原設定就係要佢阿哥死
屍姬契約轉比男主角

佢「細佬」：

Konami同千值練都出過啦

千值鍊果隻而家市價幾多，後入坑

我唔貪心，呢兩隻再販都已經好好
最想係d廠出埋其他角色機

望過眼y拍，千八

nx平玩唔錯，一直都想佢出sd版
問題係nx成日同系列出一兩隻就算
未必齊唔同形態

至於隻鑽膠到

最強既處男

nx個style我覺得好岩出哂堆支援機

雖然冇可能

再講 佢就出個隻其實以前個辦個頭靚好多

而家

嗚
岩岩入天元坑個巴打睇到一定

屌那星我隻山口縲旋王又油又痴手

Fd個隻已經熔到郁唔到

Yogo 剋夫命

有冇搵野抹?

長期比太陽照?

陰公豬

嘩屌試辦個膊頭有氣勢咁多

根本係兩款產品黎

奧爾加已經死了，已經不在了！但是，他在我的背上、我的胸膛，和我一起繼續活下去！要活著就要一口氣成為火星之王！ 就算是自掘墳墓也要突破障礙，突破的話就是我贏了！你們以為我是誰啊，我是三日月，不是奧爾加，我就是我！是鐵華團的三日月啊！！

後入坑第一擊

係邊入
仲大把野你追

大紅蓮團

fb gp 收架，下一步想係sr 合金 or 千值

我都搵緊sr

幾多$$收?

頭我鐘意新版多d，但係膊頭....

呢盒又點睇？

睇落去個可動好麻麻咁

$1050
格離我開果個天元figure post 有人放40

呢隻垃圾千祈唔好買

收到巴打，咁我都係主力搵sr 算

提提巴打
我上次收個隻全新但背後有4粒螺絲生左銹
你到時留意下

好呀 咁巴打覺得而家連鑽一set 幾錢收合理d ?

呢隻我有連翼版 已經軟淋淋 又 立痴痴 玩唔到 買其他好過

我都睇到
世事真係好奇妙
有人高追 有人執到放40

唉自己鐘意就值架啦
第一隻天元都係搵番齊件全新。 唯有咁安慰自己

岩呀手足
有愛最緊要

後入坑第二擊！岩岩交收完，等緊放工就可以

我交收開盒check 左背隻螺絲

BREAKER！！！！！

原本個樣太似奸角

唔講唔覺 一講就見到個膊頭 做乜鳩
咁我仲訂唔訂好呀

開箱了，扯哂旗了

射了

見完原本個樣, 唔好話訂, 買我都要諗諗....

聽日至玩鑽頭

得黑紅蓮 一值搵唔倒啱價收原色 SR
有冇人知咩gp有$5-600